有幾多人派完帽或者飛完人之後後悔

如題